---
title: "Party, ma torna"
date: 2007-06-07
draft: false
tags: ["ping"]
---

Ho scoperto adesso che iCal può mandare inviti alle persone per verificare la loro partecipazione a un evento.

A rinviare Leopard sono stato io&#8230; devo ancora finire di sviscerare Tiger.